只要去惠康求其影幅相就講到香港生活冇人權尊嚴

迫撚到痴西，我吊你，我係客人你比啲咁既單位我買野?

跟著比條女kick到扮冇野唔撚講sorry，惠康而加排隊比錢會有啲仆街插隊打尖，去街巿買野比錢啲廢老中定大陸西又係借啲2插隊打尖，都仲未講洛去樓下都一街都係人，迫爆，好想殺晒啲人呀

無錢係邊度生活都係冇人權尊嚴

係香港住，幾有錢都要塞車塞人

除非日日直升機出入

呢度講灟左
題目叫
只要求其去惠康影幅相就講到香港生活冇人權尊嚴同啲人大陸化

啲人大陸化

跟著比條女kick到扮冇野唔撚講sorry，惠康而加排隊比錢會有啲仆街插隊打尖，去街巿買野比錢啲廢老中定大陸西又係借啲2插隊打尖，都仲未講洛去樓下都一街都係人，迫爆，好想殺晒啲人呀

你有錢就住半山搵菲菲
落山腳超市買
唔好住香港呀笨

條女呢

你都on撚9